[一手料] 一歲女童因吸入催淚煙死亡

有個大約一歲嘅細路女（巴基斯坦裔）
夜晚好哋哋訓咗
朝早就醒唔返
琴日（13號）個喪禮我老豆有去
佢聽到個細路女老豆話醫生講咗係因為吸入催淚煙先會死
證據我真係無
但睇下有無醫護手足會幫到手
搵到證據就可以煲上國際

雖然唔奇怪，但可唔可以detail小小...叫個醫生上報蘋果
由可靠既傳媒報導翻件事？

Source

垃圾醫護又噤聲

lm

bb吸入催淚煙導致過敏反應真係好大件事 分分鐘窒息 可唔可以搵傳媒煲大佢

我知嘅真係得咁多
睇下有無人知其他

係真既我希望有良心醫護出黎督灰

痴撚線

Any FC?

朋友係你既
巴基斯坦睿係香港未必識好多人
如果你唔幫手人地點幫手？

經過現場定屋企係現場樓上？

無傳媒幫手嘅話又confirm唔到又無得發大件事 試下搵下media？

叫你老豆搵蘋果報料
等記者採訪個女童屋企人

有無醫護?

成堆老人家吸完彌留咪又係無醫護講
新屋嶺有組織性侵事件又係無醫護講

香港杏林從來唔會覺醒

最緊要人工高大把錢去旅行

Push

唔係我朋友嚟架
只係我老豆有去個喪禮

push

唔好跟車太貼住

推左先

你乜資料都冇
點幫呀
女童資料呢
佢老豆資料呢？
知求其一樣就報上蘋果

好老實講
唔講係職業道德
講係良心

醫護
守護病人私隱

咁可唔可以問下你老豆幫手？
咩都冇好難幫佢wor

我會試下

FC

push this

盡量比多啲資料

請直接與記者聯絡

盡力啦，因為就算藍絲幾黑心弱智都好
佢哋都會愛自己既子女，如果俾佢哋知催淚彈咁惡，你估下佢哋會唔會肉赤
開始懷疑黑警？

推搵記者

起碼講邊間醫院

邊間院呀

等fc

Fc咗先

嘩頂，推呀

比Source 唔係同藍絲比手足打死但相都無張有咩分別

推

求跟進

住邊區嗰d 你知唔知？
希望有多少少detail
小妹妹rip

煲大佢

推住先

法醫

應該係油尖旺區
我都要問問

暫時唔好推住
呢啲重大料一定要FC先

我貓貓都係咁死，2個半月大

FC???

more detail pls

source？

咩醫院 咩地方都唔講 幫你唔到
直接搵記者啦

一定要追究到

r.i.p

冇source冇證據就摺啦

一手料但經左兩三手仲要無實質料

r.i.p

一定要推上國際新聞，一個小生命黎

聽老豆講已經係二手，何來一手

一手樓主老母係處

搵你爸爸問下詳細啦

聽朝會再問

跟進下

乜source都未有就開post
唔係話唔信你
但你開post前有冇諗過想人點幫你
問清楚先開啦
無謂散播恐懼

叫你呀爸多兩句幫下手啦
唔係就咁比小朋友死得不明不白下化。小數族裔本身已經比港共放生，好撚慘架啦。

推！
我地要多啲資料然後傳出去
無論咩種族，住得香港就一齊救

係就搞大佢啦

咪老吹
打幾行字就話係

請善用起底功能
負皮,BLOCK,上一頁

唔撚係掛

知唔知咩叫一手料？
即係你自己啊 屌你

推 真係好慘佢都仲未可以體驗到呢個世界已經離開咗
只願佢喺天堂可以開心快樂繼續生活落去

我哋一定要繼續加油
唔可以令到佢哋嘅離開變得不明不白

已fc 假
拉

點解半年嚟發生咁多事
但咁撚多醫護都唔出聲

人命嚟架屌你老母！

五毛

首要任務係要保護Whistle Blower (med) 同死者家屬(及鋪後路)，否則，未來可能會有多(幾)件浮屍！

核彈

假新聞
醫生點會話係吸催淚煙死
就算係死因報告都最多會講 咩氣管收縮同窒息死
驗屍點會驗到係吸左催淚煙
催淚煙唔係一個成份黎，純粹係個產品既名
報告頂多咪話驗到有咩成份殘餘 導致點點窒息咁

就算醫生真係咁講其實都冇意思
就算法醫驗完屍都未必可以確定死因係同tg有關 更何況只係醫生？

搵當區議員跟進，18區聯署要求政府公開催淚煙成份，唔肯就法律處理佢......

咩症狀都冇 好難討論
but push

警甴血債血償

拉 十年都唔開post 一開post就尻up
完全冇details

FC please

。

推 搵記者

推咗先

醫生點知咁具體？

香港人，再係今呢場革命既結果只係會輸、手足傷亡慘重

agger，公眾安全考慮下必須講

Fake new 味濃不過都希望係假好過真

感動嘅係 連登仔終於學識fact check

樓主我屌你老母臭閪

搵人去查下啦 咁樣講難有人信

一睇都知假
醫生係醫病 又唔係負責驗屍
驗屍果個點會驗到女童吸左咩氣體
窒息死亡 失血過多死亡
唔會有法醫會話死者係比西瓜刀斬死
所以唔會有法醫會話係吸tg死

踩醫護之後引入大陸醫生？

比多些料可以？

唔知應該話你自私定無腦
性侵單野
將心比已
唔開名就無公信力
開左名都可以俾無腦藍絲瘋狂質疑

俾著係你 俾人輪姦完 仲要無得到你同意 公開你身份 身邊全部人都知道你俾人輪姦過

你咁都講得出口
雖然成日話唔割唔割 但係你呢種唔會係人地立場諗野既人 行開啲啦 出少句聲當幫手

講乜鳩都冇用 家屬唔出黎發聲 = 助長呢d惡行

已fc 冇呢單野

係都唔出奇
但一手就唔係啦
你聽你老豆已經二手

我朋友係醫生 fc 話自從6月第一發tg 發射後所有死亡個案都係因為吸入tg導致

知唔知咩叫一手

Fc同有證據先可以spread

大家FC咗先。

Fc 先

tui

下

又話一手料 你老豆去得個喪禮姐係識架啦 點解問咩都話唔知 有少少常識都知醫生係唔會斷定到死因係吸催淚煙 以為大家岩聽可以煲大佢就鳩噏 標題黨都不如

旺角？

病人私隱喎
其實想要光環又唔想攬上身

真？
又作文？

希望係假
求fc

去啲facebook狗狗專頁望下，已經有好多狗狗死咗

wtf!!!!

5好玩分化，呢場運動冇左醫生護士和FA會死更多人，有D醫生還要被人告暴動罪!

幾時事？
近排好似冇出催淚，好耐前？

希望係假

醫護唔出聲冇計

樓主已經消失左

OP 開得一個 post , 又無 fact , 唔信你
OP 開得一個 post , 又無 fact , 唔信你
OP 開得一個 post , 又無 fact , 唔信你
OP 開得一個 post , 又無 fact , 唔信你

保留安全行車距離
醫生會咁樣講因吸催淚煙真係好奇怪, 而且唔係死因
同埋唔係好信一睡不醒而個醫生會咁快知道及肯定同催淚煙有關, 唔駛法醫檢驗?

推！

popo必須死

推左先

無論真定假， 都希望有醫護出來講下

講真
得呢個post幾隻字唔係證據 要推大佢必先要有多啲證據
雖然我信

P牌冇力推

UST 南亞仔

pish

Push到有details

搵議員同蘋果

我係南亞手足 你搵到佢老豆我可以幫手做翻譯 呢單野好撚重要 分分鐘影成個大局

S

咩呀
名都冇
乜鳩都冇
尸想點呀你

醫護最叻扮專業

救返d狗

第日拉佢地仔女去姦都唔會嘈

你知唔知咩叫一手料仲要無fc無證據
而家係咪人人係個po最尾加句「證據我真係比唔到，你地可以唔信我，但我一定要講」就得

根本唔會Fact Check到

因為醫護唔會出來講

樓主
問下佢爸爸有無diagnosis張嘢，
話幫佢女唔好死得不明不白
醫療報告入面
Show到醫生係點prove tg係致死原因就得

求醫生fc

搵記者啦

搵蘋果啦屌
上嚟開post有乜用

連登啲料，真心算鳩數，成撚日鳩噏。

又係無證據

駁唔到

外國正常醫護帶頭集體出黎上黎示威啦

agree 蘋果可幫手

即你老豆識受害人啦？
呢單野好重要

佢聽人講就唔係一手料啦
標題應該寫，道聽途說

搵media 爆料如果有更多detail

就咁算既話你都變左幫凶

呢個真，個個都開post話朋友既事，又無FC，成日炒車

有證據肯定係核彈

up

唔識講

死on9有證據就放 咪要人下下炒車

催淚彈就催淚彈啦屌！成日講催淚煙講到無害咁，咪學正苦啲言語偽術啦

真係要果個醫護出黎講

Ha secret ?

運動靜咗 小心炒車

下下無證據
我唔想又炒車阿

吸催淚煙死係個老豆轉述再比樓主個fd聽到咋喎

真的嗎？

試下搵傳媒幫手？

有無多d 料？

大人都唔舒服啦屌何況一歲bb
屌你地老母死黑警 一撚定報落你地啲仔女度

唔想炒車，多d資料再推

醫護界爆多啲料出黎

真？

Rip

Pish

Push!

errr 其實成件事都未FC

唉 true 仲要冇跟進方法
仲要樓主都唔sure
同啲WhatsApp group 錄音有咩分別

推爆佢啊

報比蘋果，立場

希望樓主爸爸會幫手啦 南亞手足 唔該你啊

detail pl

堅係垃圾 同黑警無分別囉

資拿賊種，禍害全球!

fc

快 搵專家求證 唔好俾對家搶先一步

推爆

blocked不解釋

推到醫護睇到

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有冇一個警曱被起訴？

只要講醫院都可以查到好多野啦！人命關天！

港鐵咁大單野咪又無人督灰
懷疑跟本極少知情人士/揾晒藍屍去診症

真係會有人信？

其實唔止呢一個，呢排兒科icu多左好多人

UST南亞仔出黎講兩句

手足有事：fc唔到，但一定係真
手足被拉：fc唔到，但一定被屈

兒登仔咁後生但同藍絲廢老冇分別

香港醫護真心垃圾 人工太高之過 好藍

少女講環保，可唔可以請來香港試吓TG？全世界環保咊！

冇fc唔好亂出post

揾蘋果啦

試吓搵佢，佢係人權捍衛者，少數族裔！

由現在開始，政府所講嘅每一個政策，全部推出國際社會！有問題，全世界發問！要解釋，就向全人類解釋！有唔妥，就全人類唔妥！一萬個TG先行啦！捉6000人跟住去！一萬對6000 ！

有無多啲資料！

一定推

9up當呼吸

diagnosis證明都冇既一手料

點解唔出黎指證

踩唔踩都會引入架啦
關咩事？

【英國戰線報捷】但革命尚未成功

「專業」為錢途禁聲

開死因庭

啫係唔係我哋唔肯信
但宜家咁嘅情況都叫一手料
今次信咗樓主 下次會有更多五毛喺到話FC話一手料
屌

時地人乜都無
點幫你

推 叫屋企人報蘋果

FC 啊

得閒係ha secret up兩up拎下光環 但永遠都唔會企出黎用自己醫護既身份指證黑警既罪證

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

唔該晒

醫護話要保護病人私隱

1700正皮 我屌

on9 老豆死咗啦？
你不如問吓樓主幾時上水啦
佢尋晚又話聽朝問
宜家人影都冇隻

最頂唔順係咁多人正皮
同台灣新聞一樣

真係要揾你老豆問下

Push
煲大佢呀屌

咁樣應該叫二手料

叫佢搵蘋果

我要推上宇宙

問咗啦
知嘅係得咁多
佢話死者屋企人喺律師樓做嘢
會識處理
搵唔搵傳媒都係睇佢地

一告一定有新聞

推上國際啦

死黑警戰爭罪

句句子好有問題
醫生點會知佢點死
一定係驗屍報告度睇
驗屍報告點會寫住吸tg而死

真唔真都好 轉述再轉述都叫一手料

又係度吹風
樓主死全家

唔會

搵死因驗血？

推到有證據

全面罷工，好多人再救，不了
有俾黑警打殘強姦殺死入院，病人私隱，不了

Ha secret唔洗負責鳩up，yes！

推呢個
突發！Ozil支持新疆獨立！

真係要搵立場，蘋果，Hong Kong Free Press，先有可信性
突發！Ozil支持新疆獨立！

突發！Ozil支持新疆獨立！

推到有報導
突發！Ozil支持新疆獨立！

咪姐係9UP

去得葬禮點會唔知名

推呢個

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

F.C.?

如果唔出聲阻止應該會越來越多小朋友受害

屌你都廢撚事
拉乜鳩

之前嗰啲呢？

有邊單係FC ED?

Push???

同意！根本不應該救狗

根無呢件事都未知就屌醫護先on9
根本打幾隻字話人地講就話FCED

依家上網打幾隻字可以引到成班福爾摩斯出黎

喪禮喺邊 bb姓咩 邊間醫院
乜都無 實有嘅料都唔講 有乜好推

fc屬實的話係大核彈

屌 強姦都係證實就算
冇左期望。

希望有多d料

去到第二個世界開開心心啦

Help push

等家人決定

屌

你老母就要fc

乜撚都要FC

叫Fc既大機會係5毛同狗

Contact 佢屋企人 再報蘋果

fc 左先， 咁大件事

時間、地點、人物、經過都無

先fc 都幫推

唔使FC？

樓主段嘢同Whatsapp 錄音有咩分別
問多啲又話係二手料 佢乜都聽返嚟
咁點樣算FC 咗

咁都推16版 仲要一嚟就屌醫護

點都有影響，呼吸系統

RIP

Push first this is important

好多人未知咩事 又唔好一碌鳩打一船人

721 85 811 831 101 1111

無就9up
同藍絲有乜分別
拉

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推推推

唔係唔想信 或者唔跟進
而係唔好一嚟就屌嗰個屌醫護

樓主老竇唔開記者會又使唔使畀人屌

你叫你老豆嗰位巴基斯坦裔朋友
去搵商會嗰班人？

屌你都廢事

唔好咁啦
唔係話唔想信 或者唔跟進
而係唔好一嚟就屌嗰個屌醫護

樓主老竇唔開記者會又使唔使畀人屌

R.I.P.....
女童是無辜的, 快D煲大呢件事,南亞手足唔是CONDOM...

直接死因係吸入催淚氣體？定係佢本身係打壞有長期病患？

推呀屌

家屬願意公開 佢地都無權say no

推
要勸下佢爸爸堅持
唔好又話低調處理 唔想搞大

佢一個唔搞大
就越嚟越多人受害

唔好意思 借個位推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

如果冇記錯，油尖旺區啫係公立有廣華，伊莉沙伯，九龍，私家有法國，播道啦推到果到嘅醫護講出嚟